令到條女一次又一次失望

自己冇好好遵守諾言，一次又一次令到你喊，一次又一次要你自己開解自己，對唔住，害左你

感建分

你識咁諗已經好好

哈 又一pair準備分手 開心～

識咁諗好過好多人 記得改 唔好再令佢失望啦
失望太多次真係會心淡

真 唔好害人 唔識拍拖唔好拖住人

你識改唔好自己錯完又唔要人咪得囉
識改已經好過好多男人㗎啦

感建婚

係咪佢用眼淚黎逼你應承佢某d野

想下有咩可以改，改唔到就分

淡建分

明知害咗人就快啲分